一蚊大法失效

點解失效？網軍？

推